廣島三日pass去邊玩好？

一日尾道 島波海道
一日宮島 + 市內原爆etc
仲有一日唔知點用，對軍事又無乜好大興趣唔想去吳市

去兔島

去搵尾道的秘密

兔島可以用左半日走，剩低去吳市應該都夠
尾道一日

一係兔完就去竹原

竹原+大久野島
呉+大崎下島
岩国錦帯橋
三段峡

p.s.冇買過張pass唔知包到去邊

竹原有d咩ga？
岩國錦帶橋好似有d無聊咁

竹原町並み保存地区
十月有竹燈祭(憧憬の路)

錦帶橋可以睇我個遊記
page 3 #63~#65